##Readme

Скрипт обрабатывает файл файл с именами доменов для проверки

Для каждого имени домена из файла он асинхронно (с помощью aiohttp)
делает попытку скачать главную страницу сайта по адресу имени домена.

Выдыделяет из HTML только текст, удаляет все HTML-теги, а в начало текста (в первые несколько строк) добавляет (выделеные из HTML) TITLE страницы и meta:keywords и meta:description.

Сохраняет получившийся файл в каталог downloads/ с именем {domainname}.txt

В конце скрипта пишется CSV-файл с тремя колонками:
1. Имя домена.

2. Код статуса, выданного web-сервером при попытке скачать страницу или NULL, если не удалось отрезолвить имя домена или сервер не отвечает.
    
3. Флаг 0 или 1: удалось ли скачать главную страницу сайта.

Для работы с csv файлом используется библиотека Pandas.

Для асинхронных операций используются библиотеки asyncio и aoihttp.

Для работы со структурой html используется библиотека Beautiful Soup.

reqirements.txt - файл с зависимостями (например, для pip).

Перед запуском скрипта требуется увеличить разрешенное число одновременно открытых файлов ОС.

Для \*nix: *ulimit -n Х , где Х = QUANTITY+10%*

**Автор: Роман Ковалев (rvk.sft@gmail.com)**